愛國導高志森早於95年移民美國

九五年，與太太、一對女兒移民夏威夷的高志森，三年後因過着港美兩邊飛的太空人生活，導致離婚收場。決裂前，高志森曾撰寫一封信給長女子蕎，交代父母離婚一事，卻遭她撕成碎紙，自此，高志森與女兒無論見面時或者通電話，均只得到官方答案，父女感情不復當年。
高志森憶述：「可能佢哋嗰時仲細，唔明白父母點解要離婚，覺得我掉低佢哋。到○七年，大女中學畢業，我返去夏威夷觀禮，同佢喺草地上，由朝早十一點傾到夜晚七點，解開咗好多心結同問題；○八年，讀音樂系嘅細女喺暑假返港為焦媛嘅舞台劇《陰道獨白》做鋼琴伴奏，逗留咗三個禮拜，了解清楚晒我喺香港嘅工作係點，關係又拉近番。」

個多月前，高志森的幼女子詠於美國印第安納州大學古典音樂系碩士畢業，並以獎學金入讀全美排行第九的康乃爾大學，升讀作曲系博士學位，「除咗免食宿、學費之外，仲有資助金，十足中狀元咁呀！」高志森喜上眉梢。

高導演咁愛中國 點解仲要走先？
高導演又話中國咩都好
中國咁好 點解唔返中國落地生根？

共產黨員

口屌美國 日日屌美國 又要去美國住係咩心態
真係唔明白喎
既然講到美國咁差 中國咁好
點解要忍辱負重去美國？唔番中國落地生根？

好合理

會考後遠赴英國讀書的梁紀昌女兒，畢業後不斷學習，開拓新領域，至今她已在英國當會計師，落地生根，四月更將為人母，快將成為外公的梁紀昌當然深感安慰。

口裡說不，身體卻很誠實。

叛國者有四種，MICE
Money
Ideology
Conscience
Ego

美國一早要捉這些人出來，取消其子女家人的國籍，送他們回他們最喜愛「中國」去！

把口愈愛中國既, 多數唔係中國藉既支那人

搵人send條柒頭係港人講地同hkg報嘅訪問片段俾美國領事館啦

美帝走狗漢奸賣國賊
正宗陷家賣國賊

有啊

持住人地言論自由去保障自己兩腳船利益

正一臭雞嚟

真係要整返個LIST

認真

做得契弟就係要：有事要走得快，而揾食要識舐。

鬧美國係工作 住美國係生活

高志森中三被果斷地踢走

呢d臭閪中出完就早飛早著啦巴打
兩公婆分隔兩地，睇怕黑警都帶緊帽 真係絕配狗男女

邊到有錢揾就愛邊到
你試下大陸收皮
睇下班偽人仲愛唔愛國